#Задача: разработать модуль для приёма заявок на бух.обслуживание#
 
##Описание процесса:##
 
###1. Анонимный пользователь заполняет форму по адресу /leads/add###
 
Поля формы (все – обязательные):
 
- ФИО [name]
- Мобильный телефон в РФ [phone]
- E-mail [mail]
- Город [city] (выпадающий список Москва / Санкт-Петербург / Новосибирск)
- Скан свидетельства ИНН [file_inn] (JPEG/PNG)
 
###2. Все поля формы валидируются, в т.ч. отсеиваются повторные заявки###
 
###3. После успешной валидации:###
 
- вызывается хук regberry_lead_alter, которому в качестве параметра передаются данные (для их возможного изменения)
- в системе создаётся новый пользователь с указанным e-mail
- данные отправляются как POST-запрос на тестовый адрес https://www.regberry.ru/_temp/lead.php с полями phone, name, mail и city (валидации)
- при успешной отправке вернётся ответ вида {"status":"success","uuid":"464d1819-f5cc-46cd-b96a-6fdf2c631bbe"}
- при неуспешной отправке вернётся ответ вида {"status":"error"}
 
###4. После передачи данных:###
 
- скан ИНН конвертируется в однобитный TIFF с автоматической коррекцией яркости
- полученный TIFF сжимается в ZIP
- все поля формы + статус с regberry.ru + uuid (если он есть) + ссылка на ZIP сохраняются в БД
- вызывается хук regberry_lead_insert, которому в качестве параметра передаются данные
 
###5. Суперпользователь может просматривать результаты по адресу /leads/list:###
 
- сортировка по created desc
- формат вывода – таблица
- фильтрация по диапазону дат и по городу
 
В таблице выводятся:
 
- дата
- ФИО
- телефон
- E-mail
- миниатюра скана ИНН
- ссылка на ZIP
- статус
- UUID
 
###6. Технические требования:###
 
- Drupal7
- минимум зависимостей
- упор на производительность (при тестировании модуля будут созданы 100 тысяч записей, растянутые на 6 месяцев)
